真係好憎人食煙

今日係旺中對面見到有個垃圾箱着火
見仲有半枝水就淋熄左個火
迫人食二手煙已經夠仆街
仲要唔整熄枝煙
後尾仲有成架消防車過黎
又危險 又浪費資源 正仆街

痕仔之火可以燎原

最叻係鋪頭入面嘅職員視而不見 趕客

朝早行去地鐵站條路
個個都食緊枝 真係唔知避得邊個